燒到39度 打算去南鞭圍吐痰

再去報案 唔好曬左自己

儲口水同痰入噴樽

當aq空氣清新咁周圍噴

殺傷力最大化

報案室有膠板擋住

唔好啊 要去埋禮賓府參觀先

去連儂牆自首坐48

寄

空氣傳播喎

呢d就要靜喇

見人多就扮幫自己消毒.

屎尿都多毒架

食藍店

村公所PLS

去到報案室唔知點解就好急
一定要去廁所, 唔好死忍

3萬 thx

千祈唔好周圍痾屎痾尿呀，環境清潔人人有責

搵幾張文宣用普通膠紙痴就得，入唔刑毀，引佢地嚟好過自己入去

唔想知

緊係快D去不同警局堤失電話XD